[牛市軍師領軍] 買股攻略 4

本軍師專門挑選細細隻潛力股, 助大家提早退休

概念金額以每一萬元計算

現價
1137 $12.72
1428 $2.07
3983 $1.81

持倉
股票 平均買入價 升跌 本金 結餘
1137 $12.815 -0.74% $40000 $39703
1428 $2.11 -1.90% $30000 $29431
3983 $1.9525 -7.30% $50000 $46351

目前似有資金開始趁低吸納, 先觀望一下走勢再決定如何操作